#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NVDARemote 2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-28 15:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-28 15:33+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: NVDA Simplified Chinese Team <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:49
msgid "NVDA Remote"
msgstr "NVDA 远程"

#. Translators: Item in NVDA Remote submenu to connect to a remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:96
msgid "Connect..."
msgstr "连接（&C）..."

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:96
msgid "Remotely connect to another computer running NVDA Remote Access"
msgstr "连接到另一台运行 NVDA 远程访问的计算机"

#. Translators: Item in NVDA Remote submenu to disconnect from a remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:99
msgid "Disconnect"
msgstr "断开（&D）"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:99
msgid "Disconnect from another computer running NVDA Remote Access"
msgstr "断开与另一台运行 NVDA 远程访问计算机的连接"

#. Translators: Menu item in NvDA Remote submenu to mute speech and sounds from the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:103
msgid "Mute remote"
msgstr "远程计算机静音（&M）"

#. Translators: Report when using gestures to mute or unmute the speech coming from the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:103
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:179
msgid "Mute speech and sounds from the remote computer"
msgstr "静音来自远程计算机的语音和声音"

#. Translators: Menu item in NVDA Remote submenu to push clipboard content to the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:107
msgid "&Push clipboard"
msgstr "发送剪贴板内容（&P）"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:107
msgid "Push the clipboard to the other machine"
msgstr "发送剪贴板内容到对方计算机"

#. Translators: Menu item in NVDA Remote submenu to copy a link to the current session.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:111
msgid "Copy &link"
msgstr "复制链接（&L）"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:111
msgid "Copy a link to the remote session"
msgstr "复制连接到远程计算机的链接"

#. Translators: Menu item in NvDA Remote submenu to open add-on options.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:115
msgid "&Options..."
msgstr "选项（&O）"

#. Translators: The title of the add-on options dialog.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:115
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:216
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. Translators: Menu item in NVDA Remote submenu to send Control+Alt+Delete to the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:118
msgid "Send Ctrl+Alt+Del"
msgstr "发送 Ctrl+Alt+Del 命令"

#. Translators: Label of menu in NVDA tools menu.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:122
msgid "R&emote"
msgstr "远程(&E)"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:122
msgid "NVDA Remote Access"
msgstr "NVDA 远程访问"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:179
msgid "Unmute speech and sounds from the remote computer"
msgstr "恢复远程计算机的语音和声音"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:181
msgid "Mute or unmute the speech coming from the remote computer"
msgstr "静音或恢复来自远程计算机的语音"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:193
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:282
msgid "Not connected."
msgstr "未连接"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:197
msgid "Clipboard pushed"
msgstr "剪贴板发送"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:199
msgid "Unable to push clipboard"
msgstr "无法发送剪贴板"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:200
msgid "Sends the contents of the clipboard to the remote machine"
msgstr "将剪贴板的内容发送到远程计算机"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:209
msgid "Copied link"
msgstr "复制链接"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:210
msgid "Copies a link to the remote session to the clipboard"
msgstr "将连接远程计算机的链接复制到剪贴板"

#. Translators: Title of the connection error dialog.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:276
msgid "Error Connecting"
msgstr "连接错误"

#. Translators: Message shown when cannot connect to the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:278
msgid "Unable to connect to the remote computer"
msgstr "无法连接到远程计算机"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:285
msgid "Disconnect a remote session"
msgstr "断开远程绘画"

#. Translators: Title of the connect dialog.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:294
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:313
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#. Translators: Presented when connected to the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:330
msgid "Connected!"
msgstr "已连接"

#. Translators: Presented when connection to a remote computer was interupted.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:335
msgid "Connection interrupted"
msgstr "连接中断"

#. Translators: Presented in direct (client to server) remote connection when the controlled computer is ready.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:388
msgid "Connected to control server"
msgstr "连接到控制服务器"

#. This is called from the hook thread and should be executed on the main thread.
#. Translators: Presented when keyboard control is back to the controlling computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:420
msgid "Controlling local machine."
msgstr "控制本地计算机。"

#. Translators: Presented when sending keyboard keys from the controlling computer to the controlled computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:427
msgid "Controlling remote machine."
msgstr "控制远程计算机。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:520
msgid ""
"NVDA Remote is already connected. Disconnect before opening a new connection."
msgstr "NVDA 远程 已连接。开始新连接前请先断开。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:520
msgid "NVDA Remote Already Connected"
msgstr "NVDA 远程 已连接"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:526
msgid "Do you wish to control the machine on server {server} with key {key}?"
msgstr ""
"您要控制远程计算机嗎？\n"
"服务器： {server}，秘钥： {key}"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:528
msgid ""
"Do you wish to allow this machine to be controlled on server {server} with "
"key {key}?"
msgstr ""
"您要允许此计算机被控制吗？\n"
"服务器： {server}，秘钥： {key}"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:529
msgid "NVDA Remote Connection Request"
msgstr "NVDA 远程连接请求"

#. Translators: The label of an edit field in connect dialog to enter name or address of the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:30
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:216
msgid "&Host:"
msgstr "主机（&H）"

#. Translators: Label of the edit field to enter key (password) to secure the remote connection.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:34
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:100
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:224
msgid "&Key:"
msgstr "秘钥（&K）"

#. Translators: The button used to generate a random key/password.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:38
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:103
msgid "&Generate Key"
msgstr "生成秘钥（&G）"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:45
msgid "Host must be set."
msgstr "必须设置主机。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:45
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:151
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:188
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:191
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:282
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:284
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Translators: Used in server mode to obtain the external IP address for the server (controlled computer) for direct connection.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:89
msgid "Get External &IP"
msgstr "获取公网 IP （&I）"

#. Translators: Label of the field displaying the external IP address if using direct (client to server) connection.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:93
msgid "&External IP:"
msgstr "公网 IP （&E）："

#. Translators: The label of an edit field in connect dialog to enter the port the server will listen on.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:97
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:220
msgid "&Port:"
msgstr "端口（&P）："

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:142
msgid "Successfully retrieved IP address. Port {port} is open."
msgstr "成功检索 IP 地址，端口 {port} 已打开。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:142
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:144
msgid "Retrieved external IP, but port {port} is not currently forwarded."
msgstr "检索到公网 IP，但当前未转发端口 {port}。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:144
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:151
msgid ""
"Unable to contact portcheck server, please manually retrieve your IP address"
msgstr "无法连接端口检测服务器，请手动检索 IP 地址。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:158
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:158
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:162
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:211
msgid "Control another machine"
msgstr "控制另一台计算机"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:162
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:211
msgid "Allow this machine to be controlled"
msgstr "允许此计算机被控制"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:188
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:282
msgid "Both host and key must be set."
msgstr "必须设置主机和秘钥。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:191
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:284
msgid "Both port and key must be set."
msgstr "必须设置端口和秘钥。"

#. Translators: A checkbox in add-on options dialog to set whether remote server is started when NVDA starts.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:202
msgid "Auto-connect to control server on startup"
msgstr "启动后自动连接到控制服务器（&A）"

#. Translators: Whether or not to use a relay server when autoconnecting
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:206
msgid "Use Remote Control Server"
msgstr "使用远程控制服务器"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:206
msgid "Host Control Server"
msgstr "主控服务器"

#. Translators: A checkbox in add-on options dialog to set whether sounds play instead of beeps.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:229
msgid "Play sounds instead of beeps"
msgstr "用音效代替蜂鸣音 (&P)"

#. Translators: A button in add-on options dialog to delete all fingerprints of unauthorized certificates.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:232
msgid "Delete all trusted fingerprints"
msgstr "移除所有已信任的指纹(&R)"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:273
msgid ""
"When connecting to an unauthorized server, you will again be prompted to "
"accepts its certificate."
msgstr "每当连接到未授权的服务器时，会再次提示您接受其证书。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:273
msgid "Are you sure you want to delete all stored trusted fingerprints?"
msgstr "您确定要移除所有存储的已信任指纹吗？"

#. Translators: A title bar of a window presented when an attempt has been made to connect with a server with unauthorized certificate.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:309
msgid "NVDA Remote Connection Security Warning"
msgstr "NVDA 远程连接安全警告"

#. Translators: A message of a window presented when an attempt has been made to connect with a server with unauthorized certificate.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:311
msgid ""
"Warning! The certificate of this server could not be verified.\n"
"This connection may not be secure. It is possible that someone is trying to "
"overhear your communication.\n"
"Before continuing please make sure that the following server certificate "
"fingerprint is a proper one.\n"
"If you have any questions, please contact the server administrator.\n"
"\n"
"Server SHA256 fingerprint: {fingerprint}\n"
"\n"
"Do you want to continue connecting?"
msgstr ""
"警告：此服务器的证书未经过验证。\n"
"此连接可能不安全，某些人可能正在尝试窃听您的通讯。\n"
"在连接之前，请先确认下列服务器证书指纹是正确的。\n"
"如您有任何问题，请联系服务器的管理员确认。\n"
"\n"
"服务器 SHA256 指纹: {fingerprint}\n"
"\n"
"您想继续连接吗？"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:313
msgid "Connect and do not ask again for this server"
msgstr "连接且不再询问该服务器"

#. Translators: Sent when a user fails to send CTRL+ALT+DEL from a remote NVDA instance
#: addon\globalPlugins\remoteClient\local_machine.py:110
msgid "No permission on device to trigger CTRL+ALT+DEL from remote"
msgstr "此设备无权从远程服务器触发 CTRL+ALT+DEL。"

#. translators: Message for version mismatch
#: addon\globalPlugins\remoteClient\session.py:50
msgid ""
"The version of the relay server which you have connected to is not "
"compatible with this version of the Remote Client.\n"
"Please either use a different server or upgrade your version of the addon."
msgstr ""
"您已连接的中继服务器版本与您的远程访问不兼容。请使用其他服务器或升级插件版本"
"重试。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\session.py:57
msgid "Message of the Day"
msgstr "每日信息"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\session.py:247
msgid "Remote NVDA not connected."
msgstr "远程 NVDA 未连接。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\url_handler.py:51
msgid "Invalid URL"
msgstr "无效的 URL"

#. Translators: Message shown when an invalid URL has been provided.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\url_handler.py:53
#, python-format
msgid "Unable to parse url \"%s\""
msgstr "无法解析 URL \"%s\""

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: buildVars.py:24
msgid "Remote Support"
msgstr "远程支持"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:27
msgid "Allows remote control of and remote access to another machine."
msgstr "允许远程控制和访问另一台计算机。"
